解散警隊啦

委任證冇
number冇
EQ又冇
警例唔熟
法例唔曉
字又唔識多隻
撐警老嘢打人唔拉
非禮揸女記者波唔拉
屯門大媽唔理
十尻幾人護送搞事廢老返屋企
對住弱小手無串鐵就往死裏打
警黑合作 欺善怕惡
黑衫 口罩 仔
一句阿sir做嘢唔使你教就合理化哂d嘢
和理非都兜頭噴胡椒
催淚水 胡椒煙 冇殺傷力
咁撚樣都噏得出
催淚彈呀胡椒噴霧呀
瞄頭開槍殺學生
叫人疏散就見人就揼無差別攻擊
上哂頭咁
保護市民？
邊春度保護市民呀
成日出陰招屈鳩示威者
自詡正義但係滿口謊言
你打份工？你打埋人呀屌你老味
訴又投唔撚到
投到又告佢唔入
入到又等三五七年
成個機制根本冇撚用
講唔過人就兇鳩人嗌隻揪
你老味除低副Gear警棍同支炮先學人講隻揼啦
今晚真係好撚春閪嬲 見住同道俾人砌生豬肉
邊撚度專業
警權過大呀依家
大過你呀媽個波個罩
冇撚得呦
解撚散咗佢啦

最起碼 大學學位以下既人全部都唔撚做得差佬啦！

咁又唔得, 無佢地做柒野, 市民又邊得黎咁嬲咁團結呢

幾個星期做過嘅柒事多過東方金剛棒

國家機械只需要"忠心"
狗 有飯食就得架啦....

全部減薪減福利，睇吓你仲係唔係志願除暴安良吖嗱